其實唔開心係正常

講真
人生只會向前唔會向後
時間只會少唔會多
一步一步行向死亡
如果你咁都笑得出
都開心得起
真係唔知你諗咩
可能你有宗教信仰
但就算信教個d都驚死
唔知人地啦
但每日都不安
每日都諗返自己細個個陣
一切係幾好
而家又變成點
或者做人已經冇分開唔開心
唔笑唔喊
唔興奮唔發脾氣
取而代之
只係每日心裏面隱隱痛